我地要多返啲和理非行動

之前嘅各區放映會，而家唔見曬
之前好成功connect 說服咗好多淺藍居民
勇武當然都要繼續做
但唔好差唔多日日都開大片，無時間做和理非揼石仔

唔可以畀政府分化走我哋嘅新支持者
我哋已經成手牌，要急住showhand 嘅係政府
我地要緊記 暴力邊緣論
唔可以有機會令市民覺得我哋過咗火位

升級武力係冇問題，但要循序漸進
勇武和理非交替，先可以令保守嘅香港人慢慢接受
勿忘 梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己
嚟緊我哋拎返起冷落咗一排嘅傳單，projector
重新走入社區同街坊解說鞏固佢哋信念
只有我哋同心協力，先可以打贏呢場硬仗
時代革命，光復香港

推

推

記住天琦信中一句要拉多d人過嚟
而唔係推走原本支持自己嘅人
放映會呢d好有用 值得做返多d
反正而家咁多材料

認同
前線都要休息下

前線出咗火，嚇走咗好多和理非⋯⋯我都係其中一員。我幫手寫過信、搵過證據俾傳媒，但日日出火真係好難無止境撐。

唔會再出火ok? 其他嘢乜都可以做，ok?

和理非，好重要

推
同意

和你飛again la

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

各有各做 我哋和理非都可以同時做前線
Take your position

支持

agger

推 不要被仇恨沖昏

連儂牆比人拆，有冇人諗過賣外牆廣告，如果係電視果種種好，可以播片，而且夠大，你想唔睇都唔得。開始可以做D支持香港向好既廣告。後尾可以將政府一路都唔回應巿民訴求既執迷不誤顯示出黎，令到個個都覺得政府唔掂

香港人時間表
星期一至五 和理非
星期六日 daydream

其實發夢到前線好難忍手
一來黑狗挑釁，二來在場大家有情緒
認同樓主講要行番和理非
但呢排和理非完後都會有衝

每日都有人受傷警暴，就算手足義無反顧，
大衆都會疲勞，會習慣，會接受！
呢個係人心理嘅現實
太頻繁嘅刺激會麻木
要唔麻木，刺激就唔可以太頻繁
靚女日屌夜屌都悶，吊你人得閒先畀一次先keep到新鮮感

同意

光復香港 反黑反暴

和理非， 文宣， 係時候我地要幫手了。

果啲有錢都未必比你播

街坊陪食催淚彈其實係好好既體驗

反黑反暴
要適當隔開幾日
文宣要時間
頻繁得濟香港人真係會慣
香港人適應力唔講得笑

前幾日又話罷工係和理非救勇武嘅 今日結果又係衝突..

勇武出完場又到和理非一直loop

推
天琦都講過「得民心得天下」

放映會。好重要

同意。我願意派單張。

AGGER

希望大家，過咗今晚之後可以一直出力推8月9號「和你飛」

隔離post已經有講到，政府打算想冷處理機場事件，我就反而覺得呢個係個好位。

仲有，搞親不合作運動，點都會有班人唔滿意。
佢地正正就係果班接受 溫水煮蛙既人。

既然係咁，我地更加要「以彼之道還施彼身」

唔好直接搞佢地，而係要間接玩佢地
機場航班量對班只睇今日既人嚟講係wfc, 亦唔會燒著佢地，但實情大家都知。

所以懇請大家，今晚過後，一直推
8月9號和你飛

推。
好多地方係民居，今日我見街坊有意見，真係情有可原，勇武同和理非係雙腿，必須大家同步伐。深藍果d我地可以唔理，但一定要爭取中間市民的支持。